收到2間公司嘅offer

1間就係startup公司 做finance executive 14k人工 但因為疫情關係 剩係番星期一至四 人工就得80%
1間係中資mpf公司 做fund accounting 14k人工
應該揀邊間好

Take 2 做住先 再搵其他

賺中資既錢，唔好做中資既人

如果14k都要打8折，間公司都頂唔到好耐

做狗 25000 再有7飛子彈 有7件狗玩

無20k就咪上黎問啦

STARTUP 有乜柒疫情關係呀
羅黎講0既

間公司都算係大 其他國家都有分公司
Hint: book位食飯app

好多野金玉其外，HX早兩三年都犀飛利，點知又拖糧又炒人，果陣經濟都未轉差，出黎做野一定睇人工先，其他野其次，加油啦

19 offer一定有大要大

人工一定要大先

咁有無講明幾時原價出糧？
到時要你返足1-5 ，佢未必即時俾到你

返一間肯俾足1-5就算

Depend on疫情 佢話有機會6月中至尾會正常番

近天后 炮台山個頭

finance executive, 個 title 好7, 應該有 admin 打雜 feel

間野之前先係連登比人屌柒過

藉口黎既姐....

屌份工定個app？

第一份工既話都係大公司好D
做一年倒再跳

第二間啦
fund accounting 跳都易跳走d
無話要做死一世中資嘅

上班台見到

直頭係

公司講既野咪撚信

巴打唔通係入面做緊？

口頭講？
Contract寫明返一至五俾返全數都仲可以

到時你返足，佢真係可以拖住你
你去r又核突，到時受住氣揾過份仲唔開心

除非你真係好鍾意份工，唔介意

樓主呢個人工係junior level
我覺得應該以拎exp為先，人工次要
你有exp下份可以叫得更高

利申: commercial fin狗

exp條春咩 做account 只有兩條路 政府/big4
無既可以轉行

邊條THREAD 可唔可以講下
可能我BLOCK 左條友睇唔到

慘 開咁L低

咪膠啦
識埋數一定餓唔死，邊使轉行
唔入 big 4咪做下 local / 2nd tier, 考埋牌再上 big 4 / 出去搵 commercial
使撚做正苦

唔記得啦 佢標題冇開名

差唔多架喇, 有d西 accounting clerk 工都係講緊12k起，仲要求幾年經驗

2唔使諗
但要繼續搵工

我識有人做完2年 fund acct 入左 TDC，人工16,7K 但幾個月 bonus

保險...

FG? 係既拎左2號OFFER先, 依家D startup 好危, 仲要已知出80%糧

因疫情而生意唔好關係

聽落似嗰啲叫wealth management xxxx嘅title咁

greentomato?

Fresh grad

痴撚線 無50k都咪撚做

搵鳩sir有介紹費
不過做人做狗自己諗

E字頭

係啊

都係做accountant ?

我記得早一兩前年HX話連油費都比唔起，但啲同事死話HX買咗好多架貨機，無錢唔會咁做，而且啲機一到手就會賺好撚多，結果HX都係等打救

根本啲垃圾公司門面野做到幾好都好，裏面垃圾就係垃圾，打工仔真係要自己醒目搞間好公司，未搵到就睇人工先，儲多幾個錢等轉工

利申：之前做空運

我都有search過話fund acct唔計acct exp

中資

要出八成都證明唔係幾掂

我記得早一兩前年HX話連油費都比唔起，但啲同事死話HX買咗好多架貨機，無錢唔會咁做，而且啲機一到手就會賺好撚多，結果HX都係等打救

根本啲垃圾公司門面野做到幾好都好，裏面垃圾就係垃圾，打工仔真係要自己醒目搵間好公司，未搵到就睇人工先，儲多幾個錢等轉工

利申：之前做空運

如果入到去 記住照顧下

我真係信咗因為疫情

14k 點生活

可以繼續講

三合會

Fg係咁上下 19大學

我有幾個FD都 start up 做, 係咁炒人

我仲諗住E環境唔會太差

點繼續搵工
返新工冇耐就請假見工？

startup 隨時收皮
都可能隨時發達

中資多數唔會收皮

如果無咩現金，咪搵間穩定少少既儲下錢先再邊做邊打算

月經post?

上司講既野都咪撚信

一入職就要簽支持國安法
我就接受唔到

好大機會

香港成日水鳩啲細路去讀商科，明明其他科出路好好多，又唔洗同人爭

老實講冇特別aim咩 不過有fd做過finance 覺得finance輕鬆d

到依家都唔知想做咩

疫情你入一間要出八折嘅你都算唔話得，畀我就選間疫情下都正常運作嘅

可唔可以透露下等唔等人用 人工合唔合理

咁大間都咁菇寒
冇錢學乜人請人
第二間啦

STARTUP 叫咩生意唔好?
問下佢burn rate幾快好過啦

洗碗都高人工過你

中資冇得輸

聽舊同行講，A記唔夠數或者早走都要還人工

唔係A記喎

咁你屋企請唔請人洗碗

原來宜家仲有工低過20K起薪

Cls

炮台山附近中資mpf除左A記仲有第二間咩

又離地

揀startup啦 ，唔使諗

話你on9怕你嬲
自己望下Acct O, IRD AA 幾多起薪
一個fg/出黎做野一兩年既人
係私人公司（除左big4)做多1,2年可以搵到？

本身話15k 點知俾hr問一問話14k都ok

我知我膠

TDC咁撚低人工？

你讀咩grad?

得罪講句兩間真係狗都唔屌 要揀嘅話第二間

睇Title已經知伏

19top up degree

本來唔係in依個post 唔知做物撚會變咗依個

正常呢間周轉咁差都唔會請人啦，出咩8成人工

e字頭唔係都係中資咩

係咩

巴打點解會知周轉差既？

出得8成姐係唔掂啦，抄人先正常掛，仲請人加重公司負擔？

可能請人番去做阿四

黨媒㗎嘛

屌你老母咁貼地連登唔係個個fg 50kup

14k就是撚但啦
我係你去做地盤或者洗碗好過

E 好似黃黃地？

利申揀人工好嗰份

其實8折唔岩數，長工係星期六日都有糧出

無錢學人搞startup因住拖你糧

我十年前fg得八K😫

係唔係grad job?
而家平均叫價14k

計過應該星期六日冇人工

係

疫情打8折
佢真係禁擔心疫情呀番4日同5日有撚分別咩
一係就日日都唔洗番
藉口黎
閪就閪黎

START UP做咩先 有前景做落去升既機會應該大D
中資MPF姐係保險佬?

補充多句
你做一啲大公司（最好人地一睇就知係咩）
對日後搵工幫助好大

同病相憐

有15k已經滿足

唔考公務員?

聽完咁多巴絲講決定唔番startup 覺得好似俾人呃

計fund nav

咁低

報咗今個星期考CRE

第一暑未番工已經要扣薪

你覺得佢公司頂得幾耐......?

我月入10萬 但疫情關係出得30%糧

巴打讀咩科?

樓主自爆到咁 好難唔知你係邊個

睇你肯唔肯簽支持國安法

你係hr?

做緊agent，想知行情/搵工可以tg我

成間公司大把人會上連登 仲要上埋熱門

2係BOC?

做big 4 算

做完兩年先16，17k 咁少錢

STARTUP 都14K.......支那又14K, 唔會做得長.

其他科=？

問題係點解14k做完兩年先得16k，17k pm，14k做一年第二年跳至少都有17k個價

你2008年畢業？

第一間係咪e字頭

ＦＹＩ
利申:e字頭 上一手